點解陳凱琳當年可以攞到港姐？

又瘦又黑頂唔順

因為係100%處女，世上難求

又無波，又矮

除左老豆有錢

要幾on9先信港姐真係透過有公信力既機構揀出黎

Shaco冠好過迖冠啦
同屆仲要有月亮

殘左先咁差啫

因為評判知佢係saw

佢細佬walcott咁款

陳凱琳果年係全民投票投出黎架 仲要大比數win

當年個個都話佢係近幾年港姐最靚喎仲要全民投票佢吊打其他人

港姐一定要搵個勁有錢背景攞冠軍，因為有富豪老豆會叫其他商人買多的cctvb廣告同贊助，真正幫到cctvb R生意，呢十年都係咁玩法。

生完之後好樣左 選個年勁樣衰，成條平胸矮黑柴咁

100%香港人黎架
個老豆一定無戴綠帽

識講嘢，嗰屆太多冇腦

你睇返雷莊𠒇D相就會覺得陳凱琳都算唔錯

住九龍塘

話時話搵到佢真正父親未

老豆帶錄帽

個鼻真係..

之前木村有個杯麵廣告同班印度女人拍
有條印度妹勁似陳凱琳

有印印味

佢當年問答唔錯 仲記得唔好知問咩佢答「心中有富」算答得幾好

過億身家，心中有富？

世紀奇案解決咗未？

點解老豆老母係香港人，但生咗對阿差樣仔女？

當年佢係大熱黎, 仲要贏達哥勁多票

老豆有錢

其實幾靚

你睇返果年其他人
會唔會明多少少

不過佢個仔又冇咩南亞味

垃圾po 拉

隔代遺傳

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

咁多年得3個港姐冠軍係贏埋華姐冠軍 佢係其中一個
另外係 我真係恭喜你同埋痾屎好出名果個

因為佢啲對答真係好好
show到係真係有啲智慧

我都記得當年真係個個都咁講，有無人搵得返啲留言

戴后冠嗰張相個個都有讚無彈

我記得當年佢大熱喎

點解呀爸呀媽都係華人樣，生到佢兩個都係印度樣？

其實我覺得佢好靚係太瘦
利申女

都唔算好差啫

有冇人解釋到點解兩個華人生到中東咁既樣
細佬仲要多鬚

因為家底

化妝效果姐

有冇人知佢老母係邊間中東餐館做過

嗰期lol好紅

佢參選個陣一啲都唔覺得佢靚

返左印度

你話呢？

選個陣個個話佢靚
選完就個個都話7

情況同mmc一樣

陳凱琳 麥明詩 馮盈盈

呢三個連續三屆都算見得下人嘅

朱千雪有錢過雞㯋、張名雅掛
都係得第三

拉

我記得好多人係街撞過佢都話真人好靚

其實達哥放落之前一屆或之後一屆
都係冠軍級
參選時都好上鏡

共通點應該係混血兒？

佢老豆有冇偷偷地驗過dna

記得之前連登先話佢真人 好有氣質 好似迪士尼公主

好似見過
真人茉莉公主

中東佳麗

點解陳梓維可以當選區議員

近呢幾年有邊個靚過佢

應該係 DNA 變異

因為賣左身

邵珮詩先係麥明詩前一屈

前一屆**

是但啦冇人記得佢

定其實執返黎？ 我指呀媽都唔係親生
否則咁有錢點會忍到

張名雅個阿叔係張堅庭，張堅庭老婆係楊受成直系親屬，你話呢

朱千雪背景係中產唔係富豪呀

佢選完冇我係街聽到d師拉話佢真人一d都唔靚

下，乜原來有呢啲關係
但張名雅係咪冇心撈娛樂圈
成隻整容咁

The jokes on you

但當時我係覺得張靚過朱既，朱個口太大
Cctvb角度，張d世叔伯一定幫到佢地落多d廣告

cls，一睇就知正宗華人樣啦

其實我覺得邵珮詩都幾靚， 係把聲

睇佢大家姐個樣咪知囉

我寧願要臭閪貝

其實我都覺得佢好靚好sharp
不過身型真係麻麻
依家生左仲靚左
利申女

佢選嗰陣好似真係幾靚 牙moon嗰種靚有啲普通

咁雷莊兜。。。

A cup比盡

我都記得係 當年啲人係咁吹奏架
係入左ttb拍劇變左地底泥

大返啲

點解佢會同大自己20幾歲既鄭嘉穎結婚??

我以為只有大陸女人 嫁比香港阿叔拎身份證, 先會有呢種配搭

馮盈盈有背景？

我都係諗唔明呢樣
鄭後生都靚仔既 但而家真係呀叔

比人搞大肚，唔通唔結咩

身邊每一個見過蔡思貝真人嘅朋友都話佢真人好靚，靚過上鏡好多

月亮就算啦，頭太大，有陣mk味唔得大體。

靚到癲

個樣好似有巴基斯坦血統........

佢係瘦 不過個樣係靚

真個陣佢一贏上fb全部人都話係近年最靚港姐

好靚喎 利申女

親生嗰個定屋企嗰個先

我覺得唔錯喎
行出嚟都幾突出 唔會似路人甲先

睇左咁耐 都係覺得Moon好醜

根本就醜
話佢靚嗰啲隻眼都唔知係咪生野

仲要大家姐都係Asian樣

佢一post個仔張相個個都問中東DNA去咗邊

佢當晚係靚既
第二晚即刻柒舞台燈光太勁

鞋抽

有錢都要戴帽
呢下真係sad
仲要衰比咖喱佬

話佢靚到李嘉欣咁
從頭帶到尾

12港姐靚湯都輸喎

咁佢點都好過大陸嗰啲冰冰整容樣既
但係就係塊面尖到有啲恐怖

其實我又唔覺靚湯有咩咁特別 個樣好大眾

單純睇樣李嘉欣就真係好正 陳凱琳冇得比

都仲有朱千雪
其實靚湯都大眾咁思貝直程唔靚

係d人叫佢小李嘉欣

千雪ok喎我覺得 靚過果屆冠軍

到依家仲以為港女=靚女？

會唔會隔代遺傳...
佢個仔完全無叫咖哩味

印度人

人地話自己老豆老母係100%華人嚟

佢真係好醜樣，又瘦又黑
你出埋法官大人我都係會話唔屌

你問下佢老母囉

小？邊撚度小？睇過

係當選後無耐有巴打開po話佢個樣似巫婆係咁狙擊佢，就無人讚過佢靚喇

我都有路過見過佢出外景，真心覺得覺得佢靚喎，所以幾年前唔明佢做咩係咁被狙擊

其實明明係好靚女，五官標緻。
可能好多人覺得肥啲會仲靚，但而家點都唔算醜呀？

OK幾靚，無問題吖

對唔住娘娘
啲人講架咋
小人知錯，唔好恭喜我

點解全世界都知佢31AA都仲要扮大波？

咁可唔可以屌你老母？

九 二 年 ， 劉 、 寶 的 婚 姻 陷 入 低 潮 ， 據 悉 主 因 是 大 劉 當 年 的 女 朋 友 相 當 明 目 張 膽 ， 甚 至 致 電 至 家 中 示 威 。

據 知 ， 有 晚 寶 詠 琴 與 劉 鑾 雄 在 家 晚 飯 ， 電 話 響 起 ， 寶 小 姐 接 聽 ， 對 方 不 停 講 粗 口 ， 「 屌 你 老 母 ， 屌 你 老 母 … … 」 共 說 了 九 句 。

平心而論係勁靚喎，係瘦咗少少姐，但都靚過好多同台女藝人朋友話係又一城近距離見過佢，真人仲靚，成個仙女咁

淨睇面我都覺得佢靚 輪廓深
不過太瘦 營養不良嗰種瘦

我都覺得宜家靚好多

見過真人就知佢真係好撚靚！
真人白好多 d輪廓無電視睇咁立體
靚得岩岩好塊面細到得掌心咁大 不過就真係好細粒

同埋個人性格真係好好 keep住微笑

見過真人徹底改觀

有邊個 香港明星, 唔會被連登仔狙擊??

連登仔一見到 香港明星
第一時間就話好樣衰, 跟住再踩演技差, 唱歌差
踩完一輪之後再感嘆, 點解香港出唔到有才華既明星

老實講句, 如果張國榮 家陣出道, 一樣會比連登仔屌到仆街, 肯定又話樣衰, 成個MK仔咁之類

係笑佢gay 佬 娘娘腔 不斷攻擊人地既性向同埋女性化既衣著

似印度人姐 但佢輪廓真係好深 贏都正常啦

雷莊兜 最佳例子

佢兩臉凹陷，同埋好矮好瘦（係7個隻瘦）最緊要成個阿差咁

痴L線，佢連李嘉欣隻腳趾尾都比唔上啦，人地有佢170又大波，模特兒身型又係幾個超級富豪女友，最緊要李嘉欣堅係葡國mix唔係印度mix

李嘉欣仲要出身平民但靠自己考會考20幾差唔多滿分，麥明思都係靠父幹讀到書咋（佢老豆係校長老母半個醫生）

個鼻已經冇可能係華人生到

其實早前有指陳凱琳媽咪早年幫中東人開設餐館打工，更傳出陳凱琳係佢媽咪同中東老闆所生

近年最靚 係劉穎鏇呀

無差唔多滿分 26分啫 2A7B 英文同聖經A

呢個認同

佢都算
雷兜兒先勁

愛情羅
鄭重要唔係富豪

廢青安 幾靚仔

冇聞煮又屌 有聞煮一樣屌 兒登

細佬成個阿差樣咁

見過佢真人

係幾吸引人

唔好

得掌心咁大都幾恐怖

超靚

陳凱琳純種香港人嚟㗎

如果佢無個中東細佬同張舊相，應該無乜人會覺得佢似印度

Btw 其實算係咁了，睇番近幾屆

個年我覺得張敬仁幾靚

見過陳凱琳真人係靚嘅

同埋睇佢拍綜藝啲真實反應睇得出佢係有智慧

擺明係領養老豆老母明明正宗香港人樣，點可能生對阿差樣仔女出黎

但佢個仔好得意 同埋唔似南亞人

我都係！

你俾鷲哥抖吓啦

太瘦 塊面尖得太誇
不過份人好似幾cute咁 見佢成日係鄭嘉穎ig留言

身心都富有

因為怕咗平機會，選唔到可能有種族歧視

就咁睇哩張 佢好似最樣衰

好似Ariana grande

細佬有啲似一百萬零一夜嘅男主角

佢係幾靚 不過太瘦做戲太作狀先後來咁黑人憎

雖然真係似印度妹，但睇訪問，佢談吐好好又得體，個人又cheerful，我覺得真係配得上美貌與智慧並重。最重要自己本身咁有錢，都肯嫁俾鄭嘉穎，為佢退出娛樂圈咁濟，次次講親老公都心心眼，真係feel到真愛，難怪鄭嘉穎咁錫佢

連民主兩隻字都唔敢打？

阿moon好姣，零氣質，又似鞋抽
陳凱琳係睇佢訪問就知好有家教，會慢慢鍾意佢

下爬尖到殺死人

佢性格係幾好
但就係佢自己本身有錢先唔洗痴富豪可以簡靚仔
其實有錢都唔洗繼續撈娛樂圈搵水魚啦
女仔始終都係想嫁人有個家庭嘅

我都覺佢好有富家大小姐感覺
好有笑容好nice 得體端莊
你唔會覺得佢係嗰啲講是非嘅八婆

屋企好有錢

呢個係d戲衰到愛回家要踢佢出組

蔡思貝好靚wor...

近年拎得港姐
全部屋企家底超厚

agree

唔提都唔記得
ching講係陳凱琳麥明詩馮盈盈連續三屆，一D都無懷疑過

身世之謎

真人勁nice 勁好禮貌

佢參選時好似短髪？差咁啲咁 佢中長/ 長髮靚好多 而且樣都較自然 其實越睇越順眼

咁好無面喎

雷莊兜選完之後直接蒸發

$
陳凱琳是華裔加拿大人，1991年於香港出生，於5歲時與家人移居加拿大溫哥華；並於2010年和2013年分別畢業於聖地尼爾中學以及西門菲沙大學。出身富裕的她居住九龍塘市值過億港元、面積達5千平方呎的獨立洋房，父親擁有不少商舖收租，參選香港小姐時媒體估計其父資產超過15億。

同埋佢選個陣其實勁有李嘉欣 Feel

邵 Pussy 勁靚，衰在把雞仔聲者

d評判有玩lol，同main玩shaco

但睇佢d ig 相
副body 幾正

輪廓係靚
上個禮拜去旅試包頭果part
大馬d姐姐個個都讚佢

咪係 佢地或者唔想講太多背景 一陣俾人煲大又話佢作故仔又剩 唔明有咩好啫住

10a點靠老豆考出黎

首先你係一個中國人

靚佢個屆啲港姐最唔掂喎 季冠直頭醜

似係老豆個妹俾件南亞仔搞大咗
塞俾個呀哥養

靚喎, tanned skin 先係世界主流，連登仔屌慣MK韓妹大陸妹d 白到青膚色啫。不過佢係近排太瘦

不如問下雷莊𠒇點攞港姐冠軍仲好la

雷莊𠒇點都好過姓邵個位 起碼成件事juicy好多 多新聞（負面都係新聞） 2014個屆正頭係消失左 完全無知名度 無人知 無人識

冇計，條星途完全唔同
另外三個有正劇拍仲要係有重戲份既角色，佢就折墮到拍sit com都被人踢番出嚟

有禮貌係主因 第2，3都係mk妹格

吳海欣果屆俾人黑哨
朱千雪 何依婷又係
點會輸比張名雅 雷莊兜

達哥黎

點睇都唔係醜啦！你地都係嫌人地瘦姐定有錢有美滿家庭呢！

小小似姐
蔡思貝真心靚女

如果呢個世界無達哥出現
蔡一早紅到傻啦

見過陳凱琳真人
係靚同sharp 但就細粒

三十年前就要求美貌與智慧
依家係要求奶鞋底同厚面皮

豬閪雪個口咁大抵輸啦 何依婷衰冇波

根本樣衰

佢真係好撚鐘意鄭嘉穎架

真愛黎

無達哥都好撚樣衰
男人黎

陳凱琳靚唔靚見人見志
但種氣質真係有家教先會有，港姐都唔係好多有呢種氣質，仲對答得體，港姐黎講真係算係咁

我條女話佢係全港女藝人最靚, 女神級

其實會唔會同都係住係九龍塘果家印度人有關係

李嘉欣仲似男人啦
蔡好有公主feel

樣又靚身材又超正

CCTVB同政府選舉一撚樣

如果佢老豆做地盤都10a我就話佢勁，真係有呢d人

有無佢老豆老母D相？

你d口味好奇怪飛機場火柴人身形都話正

個鼻假到

佢家姐先係親生，其他兩個係南亞種

可能係收養，佢老母都其貌不揚

鄭嘉穎條賤男後生玩女人，老左搵個有錢後生婆食飲飯，男人中佢都算最識玩

均勻身材

正常人唔睇TVB
得返D 唔正常嘅人投咪選到佢

雷猩猩先誇張，中文都唔識聽，又樣衰，做馬做到出晒面

就算冇人記得既邵佩詩背景都係超級勁，屋企勁有錢有地位，佢係維他奶創辦人後人

普通人可以入圍但肯定冇獎

李嘉欣似男人達哥反而公主feel
巴打會唔會有啲隱性gay因?

見過真人
唔覺得佢黑 幾靚 不過真係好瘦

邵佩詩話自己無參與任何維他奶家族業務

佢選果陣唔黑，我都覺佢係成班最靚，可能俾左錢化妝師

我一直覺得唔係老母偷食而係老豆
細心睇佢細佬同老豆其實算似樣，反而同呀媽就一d都唔似

冇參與佢都係流住貴族血統過住貴族生活

佢老豆唔係有錢佬

佢三甲都入唔撚到呀

google過佢太公係港大畢業

同維他奶創辦人係港大同學

當年未決賽
個個都已經話佢係近年最靚嘅港姐啦
冇人會再理佢身材掂唔掂
大家全民投票一早揀定左心水
就算決賽表現同泳裝show身材唔得
都根本左右唔到賽果

所以唔覺得佢選到有咩問題

又瘦又黑，屌那媽，咁都攞第一

咁代表有更多人只係睇樣

你唔叫肥欣宜去選？

選美唔睇樣睇乜, 睇老豆有幾多身家呀

唔通你覺得欣宜有樣

記得當年問女仔Frd個個都話佢靚

近十年最靚個個係朱晨麗⋯陳凱琳如果肥返20磅唔似骷髏骨先算

唔身家唔通睇樣呀起碼無線係睇身家先

你如果有bias咁好難講 佢當年係個屆的確係樣貌同對答表現都sharp 無任何奇怪嘅地方佢拎冠軍

巫婆咁嘅樣蘭桂芳一大堆, 咪又係靠父幹

中環我至靚嗰堆抽幾件仲好過樣隻巫婆啦

戴joey都靚過佢

其實佢而家瘦到好肉酸我好認同
但當年選果陣真心覺得佢好靚好sharp

你冇野呀化 ？中左大陸妹降頭？

我以為佢已經肥過以前 始終生左個仔應該有大到嘅

睇完莊思明會覺得所有港姐都好靚

唔撚係掛

其實蔡思貝真係好靚 係短頭髮嗰時柒

蔡其實五官幾靚佢唔應該留短頭髮

真人其實唔似
利申見過

其實佢除咗太瘦都唔太差啦
你睇下兜兜

佢個仔好得意

搞活動近距離侍候過真人
覺得有氣質 但係真係唔算得上話好靚

發現係男仔先話佢唔靚
女仔通常都覺得佢好靚 係瘦咗啲

唔知邊套野見過佢長髮了
一樣

根本一d都唔靚
氣質仲要似猿詠儀
男人婆

點解唔可以係佢老豆同個印巴籍生？

佢長髮好鳩奇怪架, 唔知點咁
短髮又唔靚

睇幕前都feel到佢係好有自信、有禮貌、圓滑同好social既人 有錢女氣質

邊有分年紀架？鄭有錢有地位，大把人想嫁

講緊佢個人仲咩拉埋同屆其他人來講

佢個仔好靚仔就知陳凱琳唔差

係google搵到張，幾靚啊長頭髮好好多

我係絲覺得佢瘦到勁核突，點解唔增肥？宜家成隻骷髏骨咁好恐怖，仲要上鏡已經比真人肥，真人仲恐怖

因為佢識Belle Ma

我係絲以事論事，朱晨麗起馬唔係馬狼狂

佢塊面真係好撚樣衰

Shaco口味真重

咁佢同佢個屆 亞軍季軍都唔掂 咁得唔得？咁講得罪你？

呢張個look係唔錯

好鬼異

如果唔係兩臉凹陷都冇咁樣衰

你老豆有15億身家你都會好有自信

你又知15億？

爬文啦師兄我係佢咁有錢就做增肥手術

咁有錢都要 幫出軌老婆 養便宜仔女

肥要做手術，呢位巴打，你有咩問題

如果有人揸槍指住你個頭，一定要你揀屎味咖喱或者咖喱味屎其中一樣嚟食，咁點係揀屎味咖喱食，因為之後你可以同人講隻咖喱好難食，成pat屎咁，點都好過你同人講我頭先食屎嚟，啲屎仲有咖喱味

tst撞過，化曬妝d 傳媒訪問緊佢
真人好細粒顯得頭好大，真係好似巫婆下巴勁兜
笑起上黎面豬登位好「突」，化妝化到嗰個位紅卜卜
一d都唔靚

陳凱琳家住九龍塘5000呎過億獨立屋，陳爸爸賣石油起家，家族資產15億；至於鄭嘉穎，已購入一個2300多萬何文田豪宅作「愛巢」，連同鄭媽媽手上兩個物業，3個單位總值約5000萬，可見家境的距離。

You are............ Not the father!!

幾時捉佢全家上去個節目驗DNA

增肥都有得做手術？

唔係佢粒卵

因為老母係中東餐廳打過工
所以嫌疑最大

其實同氣候環境水源息息相關，自己認識好多係外國大果d abc，bbc ，cbc 父母都係100%華人但佢哋自己似中東人，南亞人。皮膚都係brownish/tanned

唔覺得佢特別靚或者唔靚不過唔講唔知原來咁多人唔覺得佢靚

$$$...

如果吳海欣入tvb
相信佢係唯一一個夠班同ali比

咁你咁講+X兩個仔咪應該要10a

佢背景係點？
淨係知佢讀上智然後HKU

同意！各方面都好平均

佢同像膠個仔好靚仔中國人樣, 一D都唔似舅父

種氣質唔係有錢就有
無返啲家教唔會有, 真係上流既氣質
幾多有錢二世祖同有錢女又俗又cheap
唔講其他野淨講氣質超蓮都無佢果種典雅

真人幾靚

利：見過

屌

2014年港姐係8月31號舉行，由評審團揀咗三甲之後由觀眾用手機投票，結果評審團揀咗兩個大陸妹同邵珮詩。
結果正正顯示到人大831決定精神，所以當年佔領中環其實係tvb逼出嚟

因為死server 好似係

我記得果陣佢拍第一套劇，個監制/導演話佢有當年郭藹明既硬朗氣質

誠哥小學畢業
醫生校長仔女個個都有幾條A係常識

佢老豆唔係有錢佬

佢做雞都唔撚掂呀

條友真係痴Q線
你同我講靠父幹個粒精蟲DNA 遺傳勁啲都好似仲合理

你啱

何超x 家族都係無貴氣
超蓮直頭係氣質MK

我講緊MOON，好樣衰

你有無睇過大房果堆？著眼係第三四房梗係無貴氣啦

平時有人問你食飯未你答人痾左屎嫁
你老母有病生左你呢個白痴仔出來

真人飽滿嫁 唔知點解上鏡會咁
我拎電話影佢都係電視樣

但真人係真係好靚 嗰次同陳慧琳一齊出event
Kelly一無影頭影住塊面黑過炭

相反陳凱琳無鏡頭無燈睇人演講都係全程微笑
好敬業

做娛樂圈有錢就得啦 洗鬼有樣 你睇下欣宜

我咪已經講咗邵佩思唔靚 同屆其實三甲都唔靚 有咩嘢問題 我知你覺得佢好靚 但每人審美唔一樣 我亦已經講咗我認為唔至佢 成個2014 港姐都存在感

三個都係混血兒

高天鷲gif召喚

以前有人講過個買獎價錢
冠軍七位數
亞季軍六位數

賣石油 唔怪得仔女成個中東人咁啦

當年仲不斷吹佢係歷屆最靚港姐

佢個仔最多都他得1/4南亞血統唔會咁覺眼

瘦係壞事

但果幾年啲港姐全部鬼5馬6 果彈啲人話呢屆係近年最好 呢屆之後啲人先開始正常返

仲收唔收 識行識走學位已有 要間房就夠

咖哩味

佢細佬真係搞唔掂

有錢仔
實大把女女送上門

要幾大個大話會話佢係香港人生

上鏡真係好醜
但見過真人又覺得幾好
見過佢行年宵,都幾nice

同中東老細生既機會大過領養啦

講唔靚好比面啦喎
邵佩思成個呀嬸咁 真心好醜 難怪紅唔起